【ViuTV】《考有Feel》(9) MIRROR大戰ERROR！

《考有Feel》
4月5日星期一晚10點半起，全新Game Show首播！

全新節目《考有Feel》剌激全身感覺！將會由阮小儀帶領兩位小鮮肉Edan呂爵安，Dixon黃奕晨連同嘉賓MIRROR、ERROR進行一場味覺、視覺、嗅覺、聽覺、觸覺大考驗！
《考有Feel》於2021年4月5日晚起(逢星期一至五)22:30-2300於99台ViuTV播出。

Follow定Instagram包唔會錯過最新update

未開播睇住《考有Feel》足本記者會先啦

【《考有feel》率先為你送上勁有Feel Sticker！】

又r

又r sponsor

lm

冇人想sponsor pk

牙契勁好眼

Error一齊r撈

又R

poki收皮啦

收聲啦pk
邊個sponsor你
收皮啦

33 就得

dixon係咪智鳩障架

pk又R

契契講嘢成日slow motion

r廣告件事好好笑

以前可能r到嘅
而家就收皮啦

點解要有吳保錡大頭

有冇人cap到啱啱ian個qq樣

唔想睇保琦呀

今次你會出咩貓

唔記得個戴con廣告過咗未

3哥拎定手機計數

其實保琦都幾好笑啊
又尻又廢

如果我賣隱形眼鏡一定即刻搵33

嫌棄

其實保琦做綜藝幾好睇好笑

真係會期待睇33點茅

獲獲新鮮

呢個頂住先

數學王

M巾廣告

講出聲比人知

咁大聲讀出嚟

契咁勁既

八兩金食波餅都飽

Ian

已經影到佢潛部電話出黎

神童契

契契

33

媽咪我得喇

Ian好勁

Ian有冇咁勁

牙契要教下牙撈數

193 R 得舒服好多

契契個眼袋好大

好彩今集唔係AL玩

呢集巧無feel

PK柒下柒下咁

用埋電話計都輸

ching睇開獎門人？

一路行一路計

媽咪我得咗啦

陳仔好勁

條女把聲好似衛詩雅

又篤機

又電話

屌33咁都要篤機

小儀個眼神充滿仰慕

近期咁紅
應該真係有公司會搵佢

加變減

冇edan 巧冇feel

個樣似阿旦

係喎

今晚係咪聲畫唔同步？

計數機都錯

今集小悶

我覺得自己係........

啱啱藍妹都有搵佢

我用電腦睇冇野

雖然edan淨係做主持
但真係好睇d

契契好似好攰咁

加減乘除好簡單
教下牙撈背乘數表啦

運動員嘅動態視力好啲？

右邊嗰個叫咩名

Jeremy真係冇feel

dixon 掛住溝女

係咪廣告加碼 好期待

第一日出黎玩遊戲呀

無咗edan 好悶囉

193爆seed

花姐

有花姐

所以要瘋狂播193

花姐鬧契契

屌 9叔vs花蛆

呀花

花姐點都忍唔到唔出鏡

有花b

屌 真係有花姐

屌你真係花姐落場

花姐
Viutv真係好唔掂

花姐都出埋

悶到要出花姐

有花姐 陣蛆最愛

花蛆

聽日好睇

尤其係佢同牙柳嘅互動

@陣仔 有你想睇嘅花姐奶雪條

終於識凍

又有得撚花姐

聽日有花姐

今集得返193 carry
但3爺啲矛招要有人俾反應先好笑
而家感覺冇人俾反應

知佢咩料啦

最好笑個段又剪咗出嚟

可能最近追返花姐error遊 對佢有返好多好感
雖然佢係幫唔落

係咪可以集集魯生

花姐出馬

花姐都要落場

聽晚花姐

藍妹以前係咪都搵過33肥仔同6c

error好似之前真係有眼鏡廣告

聽日親子比賽

好似係

陣狗聽日開心死 有花蛆

頭兩張啲字型

花姐又出嚟幫契頂？

係

咁應該真係好涷

花蛆奶雪條
佢奶花蛆閪

但隱形眼鏡好似冇散光?
有都係好輕微果D?
利申唔識 聽fd講

想睇3爺拍dee gor
兩大茅王

文字藝術師

我記得有眼藥水希望33多啲廣告

我今日就係見到 話遲下會見到佢地

Viutv 一哥三哥

Yes

真
33做幾多節目效果都冇用

有架 不過真係貴
同埋太深既散光都冇

花蛆食完雪條即刻幫陣狗含 陣狗玩凍火玩到爽死

AK其實都ok
牙契同Jeremy綜藝感無咁強

散光都可以配con呀
不過我本身唔係好深散光

好似得透明既隱形眼鏡先可以配散光
有色果啲con冇

Acuvue

可能運動開健康d
而且成日訓練
少時間打機/玩電話
對眼睛好d

Dixon 借頭借路 flirt女

係囉 我都記得冇
33戴眼鏡啦 明明都好睇

應該之後有？
呢個combination未出

有嘅，不過要散光多數都貴差唔多成倍，所以啲人如果唔係好深都唔會特別配

最好睇係193次次出貓都唔贏

未係新細明，唔驚

上年做美女郊遊遊6c係主角肥仔193配角
今年就193坐正

呢個真

Me too前排聽完chill club聽三子唱我們不碎已經有啲心軟
再最近翻睇error遊，睇佢食拉麵同食蟲，
睇得出佢咩都驚，但都肯死頂

而家幫唔落，但又嬲唔落，十五十六咁

Ak 麻麻 成日就捉人出茅招 但係其實呢啲先好睇 好似上一集個個都玩到發曬癲先好笑 佢淨係識係個框框入面玩 搞到自己又冇鏡頭 遊戲又悶左

契同Jeremy太冷靜
ak應該接到33

Jeremy要係其他人勁大反應個陣繼續無表情先係最好笑

一睇佢考有feel d死人態度就幫唔落
冇晒error遊嗰種感覺
真係唔可以俾佢紅

same here

個集佢講完鐘意食菜（沙律），小儀都叫佢收心養性定咩啦

所以契仔同jeremy唔可以一齊做節目
要分開佢地兩個同其他反應大嘅人做節目就會好睇

聽日係咪又有得睇家務達人Jeremy湊小朋友

條女咁豬都有10萬followers

睇到佢去睇高達，依加似係俾名利沖昏頭腦

好強國feel

係

仲有葡萄適

以前睇佢認真地on9好好笑
而家好似淨返on9咁

有床單要舖既地方就會有牙米媽媽

Jeremy好尷

佢專心做下把位會好好多
就算下把位，你做得好觀眾都係會見到
正如error遊既佢咁樣

又鞭佢炒波子單嘢

開太多tab，又貼錯

我同你一樣都錯post

佢生姓啦

咪撚幫垃圾poki洗白啦

真心佢Error遊嘅表現真係好好，果日睇埋佢口罩小姐live硬哂軚連嘢都唔係好敢講，就覺得有啲唔忍心

同埋佢扮冷凍人果幾篇報導，又會覺得佢哋4個一齊先有齊齊整整嘅感覺，希望保錡真係會改啦

我想先澄清真係唔係幫人洗白
我只係將自己個感受講出黎

四歸一 超於一切領域
四歸一 位位獨有魅力

佢地四個樣、身材、唱歌、跳舞、做戲
各有各長，亦各有其短
最近翻睇肥仔大冒險、error遊，真係有種
佢地四個一齊先特別，四個一齊先係error嘅感覺

不過可能真係紅咗個人變咗都唔出奇
希望poki今鋪之後真係生性啦，你啲隊友幫你幫到盡

果時睇到佢好似為左追夢日本都未去過咁
有d感動
但而家出名左個態度真係唔得
又會閙fans

欣賞追夢但比人感覺無咩見識

考正

暫時唔係幾鍾意佢
拍呢個節目連功課都唔做吓 (唔識mirror error成員)
又無嚟生氣咁，同polly對比好大

明明都係呢個generation

又係呢行

人都唔識

真係幾差

之前有睇過佢ig
睇左幾集都load唔到係佢

係ig 啲相p太勁定viutv 個妝出事

娟姐做嘉賓都好笑

開波

今晚又冇edan

又嚟了

準備

得廣告有

193

好掛住兒登

花姐ready出場

兒登返嚟未

想睇佢玩

繼續有ian

@陣仔

奶雪條

走啦廢的

應該冇咁快佢拍咗一半集數咋

又食雪條了

今集又有我同佢哋合照

Pk真係好撚hea 幫唔落

2個高佬

兩隻色

陣仔開心死 又廢的 又花蛆 陣間仲有厹神

小儀

33勁wo

193癡線

雞

隻雞叫jeremy

好襯

隻雞叫Jeremy

Jer mum

有片就係啱架喇

娛樂風雲佢2個好正

食到生蛋隻雞嘅味

jeremy天然呆

遊戲王

呢個應該好食

33食家

掛住食

33醒左
食完先按

隻雞叫咩名

你都好好食

AK把鬼仔

把鬼仔

演演翹著jeremammy

贊助埋33雪條

花蛆閪

黑面未

方塊酥

下馬威 是但講個

😊

好污糟呀 老母m

出貓

Sarika其實邊個嚟？幾靚女

193好勁

食神33

又出貓

193好撚勁

咩係皮蛋酥

193食家

陣仔favourite

3爺

有冇人食過皮蛋酥

193係百舌

遊戲王193

33好勁

33 好勁

193屈到

ak呆

三爺咁勁

god33

知我咩料啦

193英國都有食過皮蛋酥

天使33

知我咩料

知我193咩料啦

33笑得好靚

193咁勁嘅

193 定牙姜試味勁啲？

垃圾

車

偷睇答案

影答案

CLS

知我咩料啦！！！！

又影相

應該姜B

原來睇左答案 唔怪得上一條

原來見到答案

肯定係姜b

屌
33又出貓

出貓啲方法真係層出不窮

睇答案

Viutv 李光洙

3爺真係好茅 好正

33豬有啲怕醜

印度人妻

出嚟奶西啦

花蛆一定睇住契仔

花神出來 @陣

花姐！
193 快啲串佢！

花姐開飯

雜炒

陣仔 夠鐘上水啦

唔出貓先會比人鬧係咪得193

陣仔

花姐咁串

花蛆立flag

3爺靚仔啲

Mirror經理人
都係Error經理人嚟架

串到

等睇花姐柒

精味雪條？

佢仲做過啲咩節目？定係啲kol嚟？

呢到嘅ian同15分鐘前嘅ian好大分別

其實193做既野係咪劇本黎

ERROR 經理人唔係濟哥咩

我都未答

乜好彩ERROR仲有大濟哥

真係契仔黎

花蛆 + 濟哥

知道要有啲野睇

口罩小姐決賽
之前我就唔知

第2個可能係 但佢係真係鳩

有冇Viutv 金鐘國
打鳩193

契契問Ak 你做咩事

天能雪條

九叔幾型

嗰塊ian

陳卓賢減緊肥

alton

契到出晒面

即縮

9叔:咁黑幕既

滴神真係好尷尬

mirror遊戲王

唔認得佢
我睇到一半放棄咗

你都係superstar

尋求無悔真生活

你都係superstar
炒晒你班仆街

你都係superstar
笑咗出聲

救亡

契毛同花蛆個廣告

真仲要口窒

泡菜

屌 CCTVB永遠唔會出現既野
拍野 玩玩下 2個皇牌監製走出黎玩埋一份

濟哥原來咁老

咁柳兒點算

呢三個唔夠放

嗰個係九叔嚟㗎

牙米都皺晒眉

唔怪得做咁多年都係奀星

一齊減

笑左

收你show錢

柳兒而家有夠瘦

Edan返嚟好嗎

諗起都好笑
佢好似冇咁大隻

偷食熱浪同粟一燒

我load左陣
明明好熟

佢做緊gym啦今日

0笑點 同2隊人又唔熟
真係爭唔落

琴晚花姐咪鬧完jer jer

啱啱嗰個都唔係濟哥

唔係夏雨 佢應該收左皮好耐

異國風情畫 同 學神出沒都有佢呀

阿mike一早有啦

柳：你唔好嘈啦

第一次睇
幾好笑

罰你去睇造星1
平時同花蛆9up果個先係濟哥

啱啱拍拖幸福肥啦。

佢大隻架

宣佈贏個陣花姐係未想give me five但冇人理佢

Jeremy 呢

自肥可恥

公司雖然細，但關係close 啲

炒哂你哋班仆街

睇下佢先唔該曬

Mike咪又係ViuTV節目
咪又係花蛆 分黎做咩

想瞓覺

濟哥不知幾型
睇肥仔佢哋ig有時會見到

屌你 播完花蛆先上水

仲有今晚趁熱食

你個陣安立同廢的都好撚尷喎

找數未

有冇人知濟哥ig係咩
Google搵唔到

佢好似好肚餓咁 條條雪條都係咁食

揸巴士 邊揸邊叫

你找數先講 唔好搞鳩jeremy

唔做監考員都返黎玩啦
兒登呀

有冇error fans？
點解youtube error大冒險冇第8集
睇唔到大結局？

我鍾意睇咪得

咪搞我Jeremy啦 翻去搵花姐啦

有冇人覺得AK好假

金鐘國wo
我諗佢一拳一個rm成員
成日拉起劉在錫打

趕緊 deadline 唔找住

爛尾

香港真係叫大隻既好似得去左新加坡個tvb鬼仔

泡菜花姐話難食佢都一路食

瞓啦_ _

要係肥仔佢地啲ig搵

一直關注事件

冇繼續拍落去

我都好想佢有下集
姜b大戰MIRROR+ERROR 15人

陣仔（連登陳同佳）

睇error自救tv就見過啦

thx jed

應該唔係，睇返由以前到而家，佢每一次食啲好難食嘅嘢都係咁
除非佢可以keep住呢個樣keep到每一次都係咁誇張

嗰陣拍緊大叔
兒登真係好重要

一比就知係排骨
佢乾身d姐

遲下自肥都應該會有

陳仔腳毛

等無感大師Jeremy表演

牙陳啲腳毛

大家係咪當咗去飲茶
插支牙籤落件點心就當係自己

唔好叫啊啊啊啊

表演者久經訓練

契契好多腳毛

Anycall

電話點夾

痴女們可以j ian腳毛了

我同佢唔同 我會找數㗎
係今日唔得閒

咁193手冇揸雞之力
夠照啦

係咁叫

你咪又係當陣安立同廢的係自己啲點心

好正啊
有close up

腳毛

又嗌咩啫

ian

係咁嗌

ian嗌到

有乜分別

留喺度畀大家鞭

牙陳綜藝感好咗好多

好想奶

小儀隻手

我又搜

又玩呢個 33今次唔出招啦?

193冇腳毛

陣仔原來是M

狂摷

幫佢夾埋

AK

好快

正想問有冇人要丁

姨姨

Dllm diutv 個app又hang咗機 睇睇下白mon

牙爆勁到

0000後再嚟過

ak好勁

食屎啦pk

Jeremy ho ball

我驚你呀
牙米好型！！！

米：我驚你牙

牙米mean人好得意

牙米 我驚你呀

牙米玩大咗

大家都唔爭 咁我咪食囉

加冰私人因怨？

use safari 可以睇住連登睇

pk

cls公司 ho ball ar

Jeremy真係覺得凍

Pk咁廢仲大人

pk條撚樣冇腳毛

狗吠

Jeremy 啱啱終於有痛樣

真本色又出嚟

虐待保錡

痴撚線公司

On9 pk 收皮啦

＞＞＞＞

難得有feel

小儀好狼

又嚟痴撚線公司
想睇jerb玩會嗌到點

排隊啊唔該

Pk 永遠都係柒

睇到好爽

Jeremy都覺凍

本性難移

ak自high

唔好嘈！

小儀好波

集集都吹風

都冇人嘈你

珍
用 xperia 仲可以上面 viu 下面連登

床褥廣告

sponsor嘛

就算edan唔係到 都會照大嗌EDAN你唔好嘈

好好笑

真係好彩有小儀hold場 啱啱dixon想完

因為佢地好多fans(風扇s)

小儀睇到pk 出貓嗰下係咪真心燥咗

Diutv app令我Miss曬成個game

3/10

呢個唔難丫

手機用連登

著衫呀

係o camp破冰遊戲

唔係人入格

可能個風扇貴呀

1分

好想比33鬧

衰女人

Error打女人呀

家暴3

33好正

賣床褥呀

Sarika個pat

3爺雙重人格

CLS公司

0/10

33暴走

Dixon 真係唔識嘢㗎喎

癡□線公司

成日鬧公司

有待進步

要請翻阿Dee嚟用「阿發外父」mode講

想比33打

夫婦嘈交

193:塞入去

Edan 主持好好多

想畀33鬧

塞入去！

想幫33坐上去

3爺fans 都係m底

塞入去

193令風扇遊戲好好笑

家務達人Jeremy

笑到痴線

想被33塞入去

想比33鬧衰女人

想俾佢鬧衰女人

即check

契哥

求其咪得囉 佢哋唔check㗎

佢真係好尷

契垃垃地

10秒

就瞓著

我鬧你呢

好掛住edan

契哥阿爆你咁對你朋友

......

冇計 33 s底 除咗對住hillary果陣

33狗到

33又出手

屌193

Ianson

3 爺

AK好撚嘈

牙爆嘈到 幾qq 好彩靚仔渣

193好賤

運動員玩慣排球 網球唔掂

你走開

收嗲啦ak

AK:契哥！

幫緊你幫緊你

自high鬼

又話和好

好鍾意睇佢live「你地唔好咁痴線啦」

CLS 193

你咩意思

33好笑到痴線

又193

193成日出術

我條褲呢

cls 193

你想鬧我

演真係好呆

不是重覆畫面

牙爆個背影

仆街仔193

193真係痴撚線

綜藝之神

193又嚟

唔係重覆畫面

牙爆默默耕耘

193真係好煩 但好好笑

好茅

Jeremy冇褲好純真

咁大抽嘢

慘

牙米好慘

笑撚到痴線

33咁大抽

33好大抽

Jeremy個頭吹起哂仲靚仔

33真係好大抽架利申摸過

屌攝嗰度

193令到成件事好歡樂

仲未搵到

33愈黎愈癲

193好大抽

大抽

孤獨嘅牙爆 笑死我

好大抽嘢

米媽媽打手仔

的臣認真L

廢的同佢哋好格格不入

痴撚線電視台

痴撚線員工

證明平時都係咁...

究竟193仲收埋幾多茅招

牙米暴走

個姿勢

193茅躉王

咁短

唔想睇pk底底 想睇33底底

193收埋咁耐都輸

Cls

咁都贏到 笑死

演keep住

點解咁都會贏

以為好慢添

咁都贏到？cls

其實班仔都好笑 但的會令個氣氛down番落去

我收返

佢地會唔會吹到頭痛

笑到出哂汗 33真係cls

茅到咁都輸

即係本身應該仲快

又輸

係 一開聲就好尷

Mirror又贏無牙登

193出cheat都輸

頭先夾喺中間都係勁尷尬
33過陣都會比翻米㗎啦

太遲

error又輸

好想索下嗰條褲

呢2集靠193 carry
edan

193 carry大風扇呢個遊戲

我老母都笑193笑到pk

真係好似湊仔咁

狂柳

又有狂柳

33條底底係紅色

193真係好好笑

係囉 下下篤穿踢爆 睇到好無癮

唔出茅招可能快成倍

helen

Alton

Helen

193一直做效果
小儀懶公正 好煩

193 紅色底褲

條女邊個黎
咁kai

笑死
不過剪片都好大功勞

雞后？

呢套野可以做幾耐

又有肥仔肚腩

33好醒

期待下一集

下禮拜好睇

做到30/4

helen做咩

條女咩料

條女做乜鳩

個預告

打中自己

i can do this all day

下集有冇EdanBB

遲了悔改

冇

下集係咪有柳兒扑頭黨睇

193有綜藝感

好尷尬

下集仲未到返兒登

繼續無 應該去到再下星期先會有

頭先冰水個陣 AK走咗去隔離 牙米都拉返佢走

下集咩女？

永續，造星2 3 d人等緊

總有一瓣係左近

柳兒扑濕人果度我重溫咗一次

helen有幾耐無做過kai角

佢拍左一半集數咋

Helen正

唔公正
error就贏晒架喇

193: 你識唔識玩嫁 咁守規矩做咩

我睇咗起碼三次

冇error carry好難搞啵

然後3/5就有error自肥計劃

過嚟啊

記住cap Ian舔你雪條果幕

笑咗，但佢依句真

應該係 晚吹：書到用時之後

係收唔到科佢唔拎番條褲出黎都唔知隻game要玩幾耐

一次係唔夠
由其一野扑落PK到係大快人心

正
阿Mike我睇好你

準備好

有棍

呢兩集好彩有33 carry

正呀

係鏡仔面前變有棍

193真係好撚正

Viutv綜藝定律：
1. 有Edan都會輸
2. 193出親貓都輸

今日睇返mirror go運動會嗰集
真係笑到仆街
Edan唔止自己輸
仲會傳染埋俾隊友
一隊人掟標槍都踩界DQ

老鼠屎之王

無興趣睇囉

咁如果一邊有edan 另一邊193又出貓
邊隊會輸啊 定打和齊齊罰啊

諗起矛盾大對決
點都會輸嘅Edan VS 出親貓都會輸嘅193

193真係正到仆街

綜藝一哥

你計漏左老鼠屎2號dee gor

最近深夜重播返
睇返衫初初嘅poki係有團火同埋好謙卑，為節目努力搞笑

唔係依家個種牙擦擦同自視過高
可能已有名利就變成咁

咪搞 一到星2實出pixel嗰三隻騎呢怪

官腔怪 大王 水獺

呢3個都好過鴻鈞四子

好在有730俾3呢班發揮下

有冇人冇巧正IG?

雖然好多人話佢地出茅招好好睇, 但其實我反而唔鐘意睇人出茅招
以前睇RUNNING MAN都唔鐘意光洙佢地咁茅
可能我笑點低啦, 覺得D參與者唔出茅招都可以好笑同好睇
睇《考有Feel》都係, 我麻麻地佢地出茅招, 反而佢地本身D互動已好好笑,
不過只係我個人喜好

睇到呢度笑左, 不過估唔到浸冰水時AK仲冷靜過佢, 我仲以為佢會冇乜反應

造星2 明明有好多好型好勁嘅人
唔明點解會簽依三隻騎呢怪
講靚仔 Oscar都靚過曬依三隻

Oscar mc 可能知道簽viu要同 芝娃娃 空氣人 浮世燦組隊 都拒絕

佢同陳仔都難得有反應幾好睇

原來你就係嗰啲搞到小儀要出嚟澄清嘅人

我覺得好笑在出咗茅招都輸

反而唔鍾意另一個極端嘅認真L
例如dixon

Cant agree more
出茅招都輸嗰下好笑

同埋Dixon真係好掃興，下下揸正嚟做
但琴日監製食雪條，小儀都未決定就判比花姐
落唔到台就一人一分

呢種遊戲認真玩就會好悶同得返死忠fans圍爐

都啱既, 可能因為我本身睇開佢地, 加上笑點低, 自然覺得好笑
但其他人未必覺, 要靠其他野 (例如出芧招之類)去吸引唔同既人睇

我都有睇開佢地
但上兩集如果193無出貓嘅話其實真係悶

今集有mirror 遊戲王 王勁

嘩肥仔都有廣告

今集個嘉賓係邊個
睇預告已經覺得應該幾好笑

準備！

黎啦

新廣告

準備好睇helen

又有得笑了

想知alton "王勁"呢個名係點樣得嚟

遊戲狂人柳應廷

雞后

因仔隊長jerb

狂jer 又要出場

要等多兩日先有error最茅組合dee哥同三爺

唔知阿正會唔會做嘉賓呢？
如果會就正喇

jerbb

狂人Jer

有Jer冇dan 冇得睇Jerdan

打自己

又係Dixon

又有條dixon

呢個組合少見

PK講野真係好撚尷

Helen 依個 look 幾好

俾返兒登我

果然係一組,得佢贏

的神邊到出嚟？

保錡

呢啲叫真性情呀

好似好少見Jer同兩個大仔一齊玩

Jer真係cute到

又有PK

笑死

死蠢傻仔

隊長王勁狂柳

呢句算接得幾好啦

jer個下笑好99

啊之前睇黃宜興講書嗰個節目有睇過佢！
剪完頭髮唔認得

口臭唔係痴去牙登到咩

傻仔柳

Jer umum

下流PK
柳柳唔準講真話呀

掛住佢

下流保錡

下流保錡 Jer B講真話

呢個好似好搞笑

又冇兒登

Poki 樣衰

保錡樣衰 Jer B又講真話

jerb 次次都poki殺手來

柳真係pk狙擊手

講真野嘅喂

Jerb係傻仔

Alton好勁

保錡樣衰!!!!

又show肚腩

肥仔係磁力王

想做 Helen 摸牙悔

笑撚死

食紙

個畫面窒o下窒o下咁

肥仔

這些機會

helen諗起白卡街

Helen剪咗呢個頭真係有啲認唔出 好似以前Kathy 仔

屌 呢個咁好笑竟然係熱身

食咗張紙同過膠張紙
邊樣癲啲

差啲認唔到佢

肥仔食咗

你摸返廢的啦

Why not both

我都覺得幾正

熱身都玩到食紙

你摸花姐個閪啦

呢個頭又幾好

呀勁身手真係好

both are cls

一哥勁啲

dixon

Helen左右不分

梗係過膠

俾我玩實扮野訓去瀨考靚考正對腳

雪B抵讚

Viutv啲女少到一個圈都兜唔晒

都可以

一次過得罪曬viu女神們

食完Kathy仔話麻麻地 賤的

右手

男女授受不親

過膠係世一
只有dee gor可以超越dee gor

多謝胡b

賤人係咁

a！a！a！a！

王勁好一尸

你唔好當佢係女人咪得囉

牙悔好勁

jer夾jer

夾jer

Jer夾jer

得牙jer夾Jer

牙悔叫得好好聽

想夾阿Jer嘅jer

啊

Lokman好好

lokman同alton咁勁嘅

牙jer夾jer

夾Jer

次次都a a聲嘅

王勁真係勁

阿jer夾jer

JerB

Alton d A A聲好得意

柳兒

柳啊

夾大力啲

隊長好好

想錄低佢

cls 贏咁多

Jer好可愛

牙爸湊仔

cls偶像派嚟㗎

Lokman夾到個樣好可愛

lokman好撚癲

呀man塊面

牙爸好好

牙爸好勁

lokman cls勁到

仙人掌

柳柳99

大姐特登既

JerB痛死

柳三歲

出晒汗

條jer好痛

好慘

假動作

點解柳去到邊都比人蝦

牙爸好勁夾面

次次都咁玩Jer

cls 27隻隔離點玩

見到都痛

Jerb上集咪夾過下爬 又係痛到傻

夾jerjer

skip

肥仔識玩

等我呵返佢條Jer

我架飛機係咁跳

Helen 做乜

雞后夾眉

夾眼先

JerB撚狗

牙柳好嘈

helen錯晒

牙柳推得好

搵一集唔好茅

好99

Helen飲醉咗

error真係成日都跳出遊戲嘅框框嚟玩

肥仔認真mode

Helen耍醉拳？

柳好多野講好qq

error玩親都唔守規矩

helen做乜鳩

cls 肥仔

你唔好嘈啦
邊個敢話牙柳嘈

cls肥仔

肥仔好好笑

真 練左好耐

肥仔識飛

又諗起空手道

肥仔好撚勁呀

肥仔勁到

肥仔彈跳力驚人

肥仔黎玩跳遠

肥仔深水炸彈咁

lady killar要起歌

肥仔真係幾勁

肥仔又改變咗玩法

規矩都冇話要一步一步黎

helen個髮型幾好睇

肥仔 CLS

個 cam 震咗一下

肥仔好勁

守規矩就唔睇error啦

肥仔塊面紅到

你擺最後

咁game show係咁 綜藝效果

肥仔跳咁遠

手腳錯又拎

肥仔好撚勁